Q:Is it a ship?
Q:Is it flown by Han Solo?
A:the Millenium Falcon
Q:Is it the primary fighter craft of the Empire?
A:a TIE Fighter
Q:Did Luke fly one when he blew up the first Death Star?
A:an X-Wing
A:Slave I
Q:Is it a person?
Q:Speak like this, does he?
A:Yoda
Q:Is he a Sith Lord?
Q:Did he seduce Anakin Skywalker to the Dark Side?
A:The Emperor
A:Darth Vader
Q:Is he a scoundrel?
A:Han Solo
A:Luke Skywalker
Q:Is it a massive battlestation capable of destroying a planet?
A:the Death Star
A:a lightsaber
